好想有個對我好好嘅男朋友呀！！！

好想攬住一個人呀

咁快有負皮嘅屌 以前感情台都會有人安慰我囉

早啲訓喇菊花仔

好凍

無人攬住我瞓

this

成日覺得凍都好想有人會攬住我。。

依家感情台都好無同情心囉。。仲係咁負評落井下石

識個咯

比個正評你
不過唔好搞我

連登冇晒愛

識到先得㗎，次次鍾意親嘅都係直

哥哥好好人 多謝

咪係。。成堆剩係識負皮我啲post㗎咋

梳 我都負皮咗

正皮你

賤格 無良心

祝你早日搵到仔

點解你咁耐都未搵到

搵到咪無得上連登叫春囉

咖喱腸仔

搵女難啲定搵仔難啲

試過俾女仔示過愛

已經有咗好耐

唔食印度人